［PS4拎］各位巴打最近玩咩遊戲去渡過遊戲淡季

好難受

巫師3 死而無憾 玩到出年都仲得

來一局

Dragon age inquisition...
卅幾蚊
但係啲英文難到仆街

Marvel Spiderman 前排減價

無野玩，走左去玩pc/switch

我覺得除左英文難
個種歐美式fantasy都好難代入

焦土計劃

繼續MHW

fallout4

FIFA

八方旅人

apex

0蚊 開外國acc玩poe

無過性戰隊

FF14

血咒同古惑狼賽車

支持達哥玩完美世界

去驚總玩